做Music Steaming有邊隻NAS係For Hifi用？

想揾隻NAS做Steaming
我好似聽人講仲可以做埋CD Ripping
有無邊隻係for Hi-fi用？ 最好可以連埋CD Ripper
因為平時有儲開CD但又懶做Backup想直接NAS度做埋 唔知一萬內做唔做到 如果CD要自己裝仲好 有隻Pioneer係度

搞咁多嘢 Spotify / apple music好過

CD本身就係digital，唔好信啲on9乜鳩音響級NAS

有CD reader嘅普通電腦一部
Windows Media Player
普通NAS一隻

Qnap 有隻fanless, 但老實講只要將nas放係另一間房就wfc, 我見好多玩音響的都係用普通nas, 最多換隻noctua風扇入去比佢靜d

買io-data soundgenic

好似香港行貨先有正體中文UI

jriver media center
可以行Linux, 但要錢買

Ching想用roon?